拍拖問題 好想閃婚

除夕晚識左個鬼妹 都幾啱眼緣 之後約左4次會就一齊左 大家都好中意對方
佢就未拍過拖 而我拍過3次，歐洲妹，拉美裔同一個韓妹 雖然唔係識左好耐，但係今次有一種注定既感覺， 幾個之中我最中意佢 我都唔知點解
去屋企隔離個湖溜冰，睇戲煮飯仔觀星，所有係初戀時期做過既野，有一種佢注定的人既感覺， 令我有一種好想閃婚既感覺。

Ps小弟23歲 大家覺得會唔會太早

咁咪結囉 又唔係無得離婚

你問吓人哋想唔想嫁俾你先啦

都見左佢家長，佢地對我都有好感

拍拖係一回事
結婚又另一回事
見家長當然會客客氣氣 無咩野啦
最重要係條女肯唔肯嫁姐
佢肯嘅 咁咪結婚囉

中出即⋯⋯⋯⋯

咪係樓豬咁有自信條女想嫁比佢

有好感
分分鍾佢起心入面唸緊
你個柒頭咁柒都同我女拍拖知唔知醜

唔會啦 自問都幾型
利申 6‘2ft

型唔型都係睇樣
你覺得姚明高定你高?

中出左未

唔型就唔會拍三次啦

Yes, yesterday.

三次好多？

唔想做fuckboy, 儘量想限制次數
未同港女拍過係遺憾

自問